【急】中共封殺國泰都係驚香港人返大陸宣揚反共訊息

敵人驚既野我地更加要做！！

寄信輸出革命，數目由警方決定 (2)
傳送門

推一下

有無行動組？？

？？

求行動組

和理非火力全開！！

文宣組

推

行動組

721

文宣
福建獨立 上海獨立

唔需要connect佢地
但係要分化佢地